[727出師有名] 齊防具 和理非聲討黑社會 勇武保衛婦孺!!!

果日和理非聲討黑社會 定勇武保衛婦孺 都要人 一齊入元朗!!!
和理非都要齊裝備 好撚重要
班黑社會欺善怕惡 冇裝備就一定打你先

放心警黑一家 一定會幫手打
所以豬嘴+泳鏡+頭盔+護具一定要齊
豬嘴:

泳鏡買岩你SIZE 選隻岩你面型冇gap
點都有gap就用熱融膠槍 (文具店/五金鋪 50~100蚊)
補一下d邊位 唔好嫌麻煩 10分鐘補d膠保你成世

頭盔就地盤盔or d記 100~300蚊都有 單車盔 又係要岩size

護具: (呢樣比較少人有 但對膝條果d好有用) 護膝 護肘 護手其實最好買全覆蓋式

d記又有守龍手套 ($100) , 拳擊手套又係$100
再唔係自已去搵金屬防割手套/戰術手套~

再勁D買電單車裝甲外套

外套黎 平時可以除左佢
50USD 唔算貴

仲有褲

電單車護甲
自已GOOGLE下邊度有得買~

我見hk有鋪 amazon 淘寶 都有

買Gear冇問題
但記住個日一定係和理非 到真係冇辦法先要保護自己/身邊人

防彈背心/戰術背心都係好選擇

護膝護肘嗰啲應該係邊度買？

d記

decathlon